荃灣仲有冇模型用具店？

係咪已經執晒？

如無意外係 要買要走去kt

觀塘邊到有？

偉利

唔該巴打

奇趣天地

偉利
奇趣
知源

偉利模型貴到
都唔知點解未執

執撚晒你咪下下出旺角囉

成日做折，同隔離知源差唔多價